討論po：1112破繞行動

小弟p牌 但比人屌都照講 請大家睇哂先
比多個諗法大家 大家仲係覺得要繼續既 就齊上齊落

其實大家有冇諗過今日係好撚失敗

原因有三
1.黎明行動係迫人罷工 但結果呢？全部翻晒工 係最前果班傻閪罷哂工 再係咁樣 佢地唔會割既 但會無飯開最後變condom仔越嚟越灰囉

2.手足同曱甴既角力問題
有出過去都知 成個人已經完全散晒 而眼見個人努力既成果 換來個個都翻到工 而又有手足受傷中槍咁大既成本 無論心理生理都崩潰緊 聽日再出係會好有火 但隔離po都講過 玩過一次啲狗就識玩 冇錯係有個好好既po放單線行車 但手足係咁既狀態下 點夠啲狗打 講緊今日啲狗大部分時間係車 而手足係不停跑

3.狼來了
連登每一次都鳩叫罷工 講真代表幾多打工仔？大家今日有眼見 班人係要被罷工先肯罷 再係亂鳩叫 啲人罷到灰 最後可能講緊組織到工會後吹雞都唔知係咪會有人罷

小總結：既然搞緊工會 有一條易行啲既路 大家不如試下說服晒你身邊既人入工會先 朝早得閒咪落地鐵站文宣叫人入三罷gp同大口罩

唔係話唔好再搞 今日不完美可改善 我諗大家更加識玩 但如果聽日再搞 咁既情況下好可能會有更多手足被咬 予其係咁 呢幾日不如做好三罷文宣 隔幾日再搞

甴近平

推

罷工罷到揀日，仲要罷得一日咁大把
難得有班嬲港豬仲嬲緊都唔趁個勢搞埋佢？

Agree 同樣嘅嘢做第二次效益會大幅下降，成本上升，手足會更危險

班港豬嬲撚完 都係照翻工。。。

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

根本唔係罷工 係令大家遲左返工
根本呢一刻全力搞工會先 係最好 出面有post推緊
你聽朝落去再RB 風險係好大好大 對家今日已經練左一次

你目的都係想罷工姐？方法唔係得一個既

各位小心P牌帶風向
想短時間引晒所有勇武出嚟送頭
記得, 唔好跟網上號召既地點時間
一定畀狗重重包圍

拉

破曉行動